Paypal賬戶受限究竟要搞幾日?

頭先網上買野同人講好數想比錢果下突然比Paypal話賬戶受限,要交一堆資料。
交完信用卡用結單之類嘅野之後,我想問問下大家,一般黎講到底要幾日先可以解决賬戶受限嘅問題?

小弟我真係想交錢想得好心急

你呀媽係鄭月娥？

工作時間內 半日 非工作時間1-2日

多謝師兄!
原來咁快,我真係馬上安心曬。

已解決,原來24小時內就解決到,都幾快。